買咩護脊坐墊好

日日坐office坐到好撚酸痛，肩頸背脊都勁痛，見log on有，但想知有無其他好選擇
唔想咁快有坐骨神經痛/勞損

Push

我啱啱先睇完骨科，再專介物理治療，條腰痛到行唔到

我都想買翻塊，有冇巴打有好介紹

巴打，之前個香水post 爆左
上個post問過你支Diptyque SENS，可以加我tg?

或者留個聯絡方式都可以

送左比人啦sorry